程美段vs杜汶澤疑似拖糧事件懶人包!!如果你腦細係杜汶澤,疑被拖糧應該點做?[工作/職場生存]

我整左個 youtube片講程美段vs杜汶澤疑似拖糧事件懶人包，順便講埋對住杜汶澤呢種腦細/疑被拖糧時,打工仔應該點自處?
程美段vs杜汶澤疑似拖糧事件懶人包!!如果你腦細係杜汶澤,疑被拖糧應該點做?[工作/職場生存]

大家見過最扑街既老闆又係點?有冇試過比人拖糧?
大家有興趣可以聽下我講既野，希望對各位有用
我唔撐杜汶澤
我撐杜汶澤

所以拖糧應該係搵勞記唔係搵記者囉

你寫篇講稿，度吓soundbite，好過你係咁er

搵完勞記再爆料比記者
佢自己犯法在先就唔敢聲大夾惡
贏哂

多謝爸打指點下次會講好d

三隻投共狗 仇思達 杜汶澤 黃毓民

1.換轉普通人搵勞記,職工盟求助係最佳方法,之後可以搵傳媒
2.程美段都唔係蠢,搵記者佢可以賺到個曝光加公眾壓力

但就冇人敢用佢囉

佢地呢行,bad marketing is better than no marketing

多左老闆識,應該都會有點路數既

杜汶澤覺得惡，大聲，講粗口就係真性情
其實同維園阿伯冇咩分別

有人關心杜狗拖糧

無人關心TVB法證再拍過，成班藝員之前份糧有無得出

唔知佢地細節，又冇tvb人出黎爭取，難搞

唔係好明

冇睇，你一直追老細糧就肯定收硬皮，試諗吓人哋日理萬機，你又追，但又唔知個老細係唔係一時周轉不靈

個個都忙架啦,跟番佢果句,出唔起糧唔好做老闆

最仆街會唔會係俾啲火我？

咁唔同啦 佢地簽TVB都同意曬啲條款

呢件含加橙?遲D有機會講

BTW,大家有咩工作上既問題都可以係我youtube到問,岩聽可以subscribe吓

yes, 唔知佢地份約係點,可能當自僱

不過單野好似完